蘇亞雷斯對巴塞電話通知離隊傷心,必須支付剩下的薪水

根據RAC1,科貝電臺,塞爾電臺等媒體消息,高文與蘇亞雷斯的這次通話時間非常短暫,只有不超過3-4分鐘,甚至沒有什麼討論的餘地,高文在電話中告訴蘇亞雷斯,下個賽季他的計劃中沒有他。

RAC1的Romero表示,整個對話氣氛非常冷淡。 而蘇亞雷斯不滿意的是,自己的律師居然比自己先得到了來自俱樂部方面的消息,這樣的待遇讓他非常傷心。

科貝電臺表示,蘇亞雷斯方面的說法是,蘇亞雷斯是一個守規矩的人,所以他不願意和教練在電話中爭執,但是蘇亞雷斯本來希望可以有更加人性化的做法,而不是一個電話通知他離開。 烏拉圭記者Edward Piñón表示"這樣的做法讓蘇亞雷斯很失望」。。

而根據塞爾電臺與科貝電臺表示,蘇亞雷斯方面的說法是:蘇亞雷斯希望留下來,但是如果必須離開,那麼巴塞必須支付剩下1年的合同的薪水,大概是稅後1000多萬歐元

蘇亞雷斯是一個守規矩的人

慘變condom 人情味呢

點解人地2個講電話d媒體會知到哂d內容

26個字母裡面, S永遠都係排係M後面

好想睇條垃圾朗奴高文半季被炒

Alba都要走

唔洗踢 有錢收

去祖記老人院

咁點解人地扑野拍片,我地會睇到?

免簽隊

之後一年唔使做都有一億。。。
成世人做到狗都搵唔到呀屌你

係教練叫佢咬人

補足錢咪走囉

唔會啦巴塞高層好忍得 同愛華頓高層一樣

有勾線,好似係

人地講中文都知添

好明顯私人恩怨

回家吧

當年搞到華西一獲粥咁都仲有人請佢過多幾年應該會變成西甲曉士/布魯士

之前仲笑鳩蝗無人情味

諗起以前班賤種矯情疤狗話皇馬同巴塞最大分別係巴塞有人情味

高文清功臣啲手法真係好冇人情味，華倫係咁巴塞都係咁，最後只會搞死自己

咬咬係乖仔黎

呢個某程度都係巴塞請佢的原因

都會係巴塞球員唔服佢嘅原因

其實都好難取捨 怪就怪高層呢幾年手腳慢

人情味

係人情味

好記得個陣拉芬拿斷腳
疤狗第二日就幫佢續左份長約
叫佢安心養傷
疤狗會養你

到而家踢唔起
球員想走
大家都好來好去
仲要成個team幫你farewell

反觀卡斯拿斯作為隊長都

愈來愈多球隊踢法好功利主義 唔希望巴塞因為成績都走去踢呢d悶拎到訓o既波 人地華簡1月尾2月頭成日比人Hi護級有問題叫佢地轉踢法佢地都未淆底啦 依家咪一樣等到春天,護級形勢大好 有傲氣o既球隊愈來愈少 努力 我一直都相信控球足球先係華麗既代表

拆走巴拉查艾比達買馬杜路

死蝗狗🤧🤧
真係好傷心，比我喺度叫下春，希望咁多位唔好覺得我矯情
小弟本身都係追開屁馬同so9（差d做咗利狗），同時都好欣賞美斯球技，兩年間兩位轉曬去巴，我就開始跟進巴塞波。但係4年前三冠王我都無太大感覺，因為我嗰陣使確實只係中意一堆球星嘅巴塞，唔係真係中意巴塞。
兩年前因為大病住撚左半年院，巴塞同我渡過咗無數個夜晚，我就確確實實認定咗自己係巴塞迷，開始成屋巴塞poster，叫女朋友生日禮物唔使諗直接送波衫。
入到大學之後時間多咗，基本上有巴塞嘅不論咩賽事我都會睇，甚至癲到叫埋女朋友一齊去學西班牙文，諗住遲啲就移民去巴塞，住喺魯營隔離，平日放工就踢拖落街睇波。
呢兩年，有見到我開post嘅人都知，基本上朝早六七點仲喺波台鳩up，贏波就去撚鳩人，輸波就扮其他球迷廢up，為咗睇波，連身體都可以拎去捱。
到今日，我真係開始反思下咁樣做係咪真係值得，我做咗真疤四年，三年八強出局，兩年柒到甩轆，而令我中意巴塞嘅球員一個一個咁離開，馬斯沙維尼馬小白，蘇狗碧基影帝艾巴，到美斯走嘅時候，我怕我真係會頂唔住
真係好想見到希望，好想見到新嘅氣象，變返以前地上最強嘅氣勢，好想享受下做真疤奪歐冠嘅滋味，求下你蘇狗你不如走啦

高文巴塞地位好高
而家隊巴塞除咗美斯，影帝（可能）
冇邊個地位高過佢
不過佢遲啲帶巴塞對華西時候，要請多幾個保鑣

去祖記

冇so9係8:1

邊養得起
祖記同巴塞一樣都係養咗堆高薪廢人
西瓜 基迪拉，啱啱先清咗個馬杜迪

下季長追疤對家
我就唔信高文搞得掂

蘇記避孕套

除了阿積士之外，《每日體育報》透露，包括國米、米蘭、拉素等隊均對蘇亞雷斯保持興趣，一旦這些球隊採取行動，蘇亞雷斯轉會的進展會比預期更快一些，烏拉圭前鋒很可能會在巴塞季前訓練前離隊。

剛剛過去的19-20賽季裡，蘇亞雷斯36次出場交出了21球+12個助攻的表現，他與巴塞的合同還有一年到期。

咬人不見骨 算係咁啦

MÉS QUE UN CLUB

蘇狗只係踢過我疤嘅一條契弟

情願畀哂人工都唔畀佢so9踢有冇咁絶呀

似搵人祭旗多過重建
影帝都唔清

朗奴高文嘅唯一用途就係趕走啲人
以前艾比達成堆正選突然俾佢棄用真係好震撼

癌症鬥士艾比度
而家輸二比八唔關佢事都要炒

巴菜就係支咁既隊會

4 5根本毒瘤
呢兩件唔清 清件肯搏既

4 5唔清 清vidal

4 5 送都冇人要 點清

現家都係單方面解約架啦

唔係疤都覺得
45要鎖locker

睇下皇馬點樣貼錢養住bale
正是巴塞所無既人情味

我諗明反就唔會嘅
但如果班球員心底唔buy
成績都會反映到出嚟

睇下愛華頓比佢搞到點就知
雪迪路飛奧 搞走埋
簽幾件垃圾
帶埋條英冠舊部黎
踢波 無戰術

咁玩法即係轉自由身？
冇理由掛牌冇人要掛

有疤賽dna

用手拍走人地既必入球
守規矩到

巴塞真係一間好有人情味嘅球會

記得個日見到新聞都打咗個突
三個隊長級兼老臣子
但當屆捧國王盃係佢帶隊定係看守領隊帶隊
咁就就嚟13年

巴塞唔係要成績啦依家
擺明係要大清洗，清晒啲坐大晒嘅功臣
用Frenkie de Jong 做重建核心
朗奴高文完全 fit 晒巴塞嘅需求

近日，據《迪馬齊奧官網》報導，蘇亞雷斯在被告知不在球隊計劃內後，他將會離開巴薩，不過前提是先解決他的薪水問題，他無意放棄根據合同應得的2500萬 歐的年薪。

在新主帥科曼上任後，巴薩將會對球隊陣容進行革新，而蘇亞雷斯已經被告知不在計劃內了。 不過，巴薩並未與蘇牙就離隊一事達成一致，因為蘇牙無意放棄自己自己應得的年薪或者是遣散費。 要知道阿賈克斯為蘇牙提供的稅後年薪為300萬後，這與他在巴薩2500萬的年薪相差甚遠，

big基 影帝都未走

遲早都係會踢佢走

其實佢做教練拎過唔少冠軍
5年間帶過3支黑馬（benfica，psv，ajax）入歐聯8強
華西個季佢都拎到西班牙盃

佢本人仲係前巴塞隊長
巴塞首奪歐聯都係靠佢一箭定江山
足球史上入波最多ge後衛

就因為帶愛華頓帶得差
比你地講到同英格蘭蘭ge中下游教練咁

咁摩佬係咪都就變曉士

我想睇so9咬鳩朗奴高文

佢帶

等到個主席下台 高文咪又係俾新主席祭旗

朗奴高文清到啲老臣子嘅話已經完成咗最重要嘅任務啦
其他都只係bonus

佢都唔係差.... 成隊大把人差過佢

呢球認真無問題喎
世界杯 最後幾分鐘
攞多個機會博對面唔入
比我都咁做

應該由佢入 唔撚檔

就算係反佢
都唔係攞呢球反啦
On99